旺角拉左咁多人無人講

新年行街都唔得

01:37 即時
未瞓既 0150-0200再大推一波！

推

唔行就捉 企都唔得

拉左好多？！

推唔郁都推 至少話你知呢件事有人知

.

旺角魚蛋檔檔主亦有佩帶防毒面具。
檔主表示新年願望為「黑警死全家」。
#蘋果
小編ww：此檔檔前有牌指義賣幫助流浪貓

0004 #旺角 #上海街 #山東街
數名防暴警察大喊：「賞花杏仁露！」
#蘋果
（小編泰：警察新年請食糖水？）

2342 #旺角 #彌敦道 #山東街
警察呼喝：「喂唔好企响行人路啦！」

2336 #旺角 #彌敦道 #山東街 #被捕人士
有市民被制服。

2333 #旺角 #彌敦道 #山東街 #被捕人士
有人被多名疑似便衣臥底警制服

2256 #旺角 #亞皆老街 #砵蘭街 #朗豪坊 #旺角夜市
記者指警察無舉黑旗下突向一群投擲一枚手擲式催淚彈。
#蘋果

又係便衣

推行動

唔好淨係理支那肺炎

頭先live post討論完啦樓主衣家先講

數埋加埋鳩拉咪前後十個左右 有邊次行動會無事

好撚辛苦 個個淨講肺炎
重要過手足？？心都淡

push

便衣恐怖份子須要要中區模式就地正法。

Pish

????

pish

射tg射到啲檔主屌曬鬼
一年先開幾日檔
又無曬生意
啲貨又壞曬
黑警死全家

Push

推
我都好狗怪點解無人講

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

因為好多洗地狗

講左幾日武漢 可以推翻行動po未

Pishhh

D

推 真係唔知

推啊

咪就係 又話集中一兩個po
每朝一開連登都係武漢Po

推爆

係班狗自己set rb再叫人跟

利申上帝視角見到

唔好唔記得手足

手足緊要

肺炎只係助攻,運動才是主軸

講肺炎都唔係問題
問題係大家只係食花生心態
冇人諗過點用呢個大好機會助攻抗爭
要靠大家開多d行動po推上熱門洗地

知啊

希望肺炎搞到香港變無政府狀態
黃絲順勢攻入收押所救手足

基本上出黎果班1on1 又唔會夠便衣打，你話唔捉鬼，手足又唔係多，咁就預左俾便衣㩒低

唔該肺炎幫幫手搞掂3萬黑警

黑警死全家

抗爭不會因肺炎而停止

香港人要擔心支那肺炎全因共狗

手足重要過支那肺炎

手足不是condom

港警無人死全家

，

推！！！！

推。。。

我都好擔心個個淨係講武漢肺炎同口罩 （咁當然好重要）
罷工又係 明明一早就要罷 又變左好似只求封關咁

警：上番行人路！

上返行人路

垃圾TVB話只拉咗一個囉

依家d 行動 風險高咗好多，狗隊好似掌握晒我地個節奏，牽住我地黎行

推…

捉鬼就直情先內部分裂
唔捉鬼係基本

推 唔好俾洗地狗帶風

巴打膠登過黎？

純粹想講呢個係一個兩難黎，每次出一堆防暴加堆黑衫便衣，剩係捉最前果d, 尻拉10幾個全部告非法集結

平時叫人練下體能強身仲難過叫佢去死

個個掛住武漢

重點，有冇得pin

武漢肺炎係支線呀各位手足

癲狗

推左先

屌

滲透晒 又知晒你行動習慣 同 行走路線
仲未計搵狗跟

屌佢老母死黑警 有無人試下大量散播武漢肺炎病毒比班警察？

屌那媽！

p

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

冇人理架喇

WTF

大家個注意力spin曬去肺炎到

真心希望聽日會多人啲，唔想再和理fake

推！！！

肺炎而家係幫左政府

All about Strategy
你唔借肺炎既議題，用封關黎搞罷工，係好難搞得起罷工

深夜先可以無五毛咁認真討論

無和理非cover, 尤其係深夜時間，狗仲多過人，係街行動好易俾狗捉

唔係1on1, 而係大圍捕，都唔關捉唔捉鬼事了

行動力太低

推！

肺炎係大鑊，但係都唔洗個個po都推出晒上熱門下話

依家比狗咬嘅手足全部中晒招呀

P牌仔想推

手足好人一生平安

大大力頂一下

推, 唔係D人以為尋晚好開心...

teoi

其實我真係唔明
點解咁多狗，仲要送頭…

大家都focus哂落肺炎度
少咗人理主線

推消息

整個牌就當真 ？

你咁講岩唔晒
肺炎呢下完全係打大佬

罷工就無人會被捕，細路唔洗衝，唔洗流血！！

唔係點脆it

拉左反去， 證記有脆幾個鐘

唔係點脆OT

拉左反去， 證記有脆幾個鐘

手足真係停一停，想發夢寧願你留一留力，
要相信政府無能同引戰程度

up

Tui

屌你老母連登仔

完全唔撚理手足

大家幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

喂,叫admin 分返2個板啦
一個講時代革命
一個講武漢肺炎

tui

推一推

仆街政府專恰良好市民

拒絕Freerider 從生活做起
幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

要諗下之後條路點行 eg要唔要轉型 模式洗唔洗調整 因為依家情況唔同左 肺炎肆虐係事實 冇得再用同一策略

強烈要求香港popo上武漢支援!!!

推呀

黑警中肺炎

Oush

得番1個行動post, 大年初一做曬condom仔

不能同意太多

要重新審視吓活動應該要點搞，如果唔係只會fake啲人出去冇支援。

睇新聞都仲係全身黑衣，唉，一眼認到你啦

手足唔係condom 幫推

痴線。。。

推
毋忘魚蛋義士

祝黑警死全家

呢個時候仲講運動真係嘥鳩氣

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

佢哋應該以為會有多啲人cover

有冇人跟？

推 手足緊要過肺炎

一日十尻幾個post講肺炎洗唔洗呀

true

解決 32000 名恐怖分子, 相信肺炎幫到手

幫手推 MK義士

兩者都重要
大人肯罷工 細路唔駛衝
全民三罷 刻不容緩！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

全部都係肺炎肺炎肺炎口罩口罩口罩

其實大年初一出動
係咪target淨係班細路，後生
搞手可唔可以用吓個腦
次撚次啲時間都係揀啲岩後生仔最有可能得閒既

721

個人覺得好鬼 射緊Tg仲賣Tg野食
冇愛心扮有愛心咁
不過難得佢識講人話

t

屌俾便衣狗睇穿哂啲行動

新年流流都要屌柒班死黑警

lm

Push flam

呢埸運動根本就係要引晒啲反對聲音出嚟捉晒佢！見一個捉一個！有乜問題？捉咗七個月啦！政府同狗公每日都好開心呀！今日又捉過！捉完收三萬蚊！點解唔落嚟做？成副武裝又安全！無事㗎！重傷嘅人又唔係狗公！

記得又點？

你見到手足被人捉住，你每點做呀？走先！

每次見到有人被捕，都一定走人先啦！

誰會理會用過的comdom

必須推

Push.

同意黑警無仆街既

但班小販賣野又貴又難食

應該咪俾佢地做生意

曱近平

yes
chi l sin

除口罩

無計 有鬼預咗

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

Wtf

P

魚革2.0
正式啟動！

黑社會收片, 魔警扔TG掃場
政府食香港市民夾棍

鳩拉左幾多人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

睇完肺炎po打飛機 都要繼續行落去㗎

咩事

屌 推呀

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

亡共在共

手足唔係condom！

tuu

721 831 101 1111

左膠話你送頭 理得你死咩
已經無人想革命

笑左

又鳩拉

係手足就請返popo食

尋日得5、6個black bloc 手足
連仔係咁多和理非定點？

咁咪俾人拉係正常囉 破唔到臥底就預咗要俾人拉㗎啦 10幾個算係咁啦
唔係仲諗住而家出嚟可以一個手足都唔使俾人拉呀嘛

又傾捉唔捉鬼？
你條撚樣捉到有便衣狗會點？ 一引起混亂咪又係拉人
又匿係暖氣房指指點點

講得出呢句都當自己人
但同意倒哂佢唔好害人

唔使傾 我意思係 要預咗 有鬼 俾人拉係正常 驚嘅就唔好出
無咩好值得講 搵定律師 搵定星火 612 搵人認人就ok

咁呢樣我認同. 因為便衣臥底唔會單獨行動

睇下邊個暖氣囉 我問心無愧 喺度話人暖氣有咩意思
暖氣冷氣自己心知肚明就得

去到呢一刻仲唔知點樣幫手足咩 開個post話人唔理咁你又有咩質行動做緊
你有手足張相俾人認人？有無手足個名 幫手拎出嚟好過啦 我就搵唔到

推 屌 咁都唔上熱門

認人呀

不是condom

幫手推 手足唔係condom

屌 推

推 個個係咪唔記得曬啦
手足等緊我地救